有無人plan咗星期一射波？定準時返工？

星期一就算落咗風球
路面交通肯定未恢復正常
返工肯定大混亂

仲未計有啲人屋企附近水浸，屋企爆窗漏水要執手尾

準時返工：正評
射波：負評

唔係香港
正常返工

Home office

話屋企爆玻璃好多手尾要執

放多兩日都仲得

諗緊叫唔叫班員工明天集體射波半天